10月10我哋不如慶祝國慶啦

10月10日 中華民國 國慶日!!!

歷史話畀大家知，香港主權國係中華民國，歷史亦都證明，大陸自古以來係中華民國不可分割嘅一部份! 統一中國，一個中華民國!!!

痴撚線

拉

10月10日中華民國國慶